[清書櫃][DSE]只送不賣

唔係今屆DSE 唔知仲有無用
dom左又好似好嘥咁
有需要可TG:@Kyorochan
可再夾時間交收或順豐到付
如果今個禮拜無人要就回收

開錯台
自